[勵志jj]一人一個以為自己撐唔住但最後捱得過既困境

我先
入左間on9 學校比人欺凌左幾年 想轉校但一直走唔到
最後唯有捱到今年考dse 先擺脫到間學校

點比人恰？

比d大哥哥大姐姐針對 追住黎打

好耐之前初初入港隊
次次練fitness 都以為自己就死
跑到咁上下 當體能下降就會struggle好多
因為我個人意志力好薄弱 加上體能不嬲都唔係話好
喘氣喘到癲 大小腿啲肌肉好緊好痺
仲要跑完長嘅set 就跑短嘅set
個腦不斷係咁loop好攰 好想放棄
但最後都係咬緊牙關堅持繼續
唔經唔覺就已經過咗一次又一次嘅fitness session

當然fitness自然就好咗
所以想練意志力嘅人可以玩下運動

搭巴士一上公路就肚痛急屎

一路忍一路標冷汗

好彩無塞車忍左半個鐘就到車站

落車急急腳行返屋企解決

試過幾次急到以為會瀨屎

點知真係瀨咗

係條街？

港隊jj
你而家仲係港隊？
咁你果陣係點堅持？
我意志力都好弱
試過堅持一段時間跑步做gym 最後都係放棄左